突發，牛頭角下邨

有學生擺野，比廢老嘈緊，哩頭既巴打快d黎，街市對面。

有冇相?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我無嘢講

！

已有大量街坊支授

我想講真係啲廢老真係癲，亂鬧人，希望附近既幫手

我岩岩冇乜人幫wo

暫時冇事